有冇人瞓覺一定要攬住啲嘢先瞓得著？

有時候住酒店都會要多一張被攬
唔攬住野瞓覺好似會爭緊啲嘢咁

究竟點解會想攬住野瞓覺呢？

攬住我

要攬住男朋友先訓得着

要揸住條女對波先瞓得著

有jj不了

但係攬住人其實又好難瞓得著
因為攬得一隻手
雙手攬住又會令到佢同自己都唔舒服因為有另外一隻手會壓住

最重要係攬住會好熱

攬住你